民主黨超區應唔應該出兩隊

應該 涂謹申鄺仔兩個都不能少
唔應該 涂謹申應該返去選九西 / 鄺仔應該返去選新西 / 超區應該比黃國桐律師選

工黨應該收皮先

9月立法會選舉配票方案

（希望收手）涂謹申居然幫未婚支那蝗婦跳過入境處去香港產卵

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

配票前應該呼籲開門記投以防止被人假冒投票

佢成功幫手包機
九個月肚支那婦來港你仲叫老人選？屌你老母咩

換後生唔得？

即係樓主係大愛左膠加支那大中華膠

支持支那人來港產子

呢個post可以收皮

左膠叫人支持左膠

搞個初選啦
屆屆射幾萬票落海都唔係辦法

涂應該轉區議會第一
立法會需要個年資最長嘅留係度

何秀蘭：主席我要點人數！
其他泛民：喂唔洗架！

邊粒字見到我係左膠lolll